有無人記得三座位巴士？

以前細個每次見到都好開心
會叫呀爸呀媽坐左右
自己就坐中間
真係好幸福

好戇鳩就真 中間個位永遠無人會坐

細個邊會諗咁多喎

可以迫落靚女度

以前73X等足8班都係呢d 3座位巴士 我屌

46x都係行呢d垃圾巴士

點解而家唔再出三座位?

窄到仆街

左右逢源

以前2+3
𠵱家2+2
邊到三

呢d巴士好唔實用

前後有咁闊咩

以前白色巴士先最好坐 特別夜晚個陣

坐最出果個跟本得返半個屎忽坐到

好迫 坐最入好難出

屌以為你講呢款

中大有得坐啦 條走廊逼到仆街

以前啲座位都幾好坐，質地軟啲
依家嗰啲都好硬下

3個位但淨係坐到5'kai' 蘿友

逼到死

感性撚，屌你老母

樓主幾歲？